中國夢，叫雞pay

中國夢，叫雞pay

12,358

互聯網圖片

睇李飛悶出鳥來的直播前，全港中學生熱情討論「內地叫雞可以用手機付款，方便先進過香港好多」的調調。

用「雞付保」的宅男，叫雞方便就手，落街唔使拎錢包，隨身帶手機就好。這樣，大家不期然很感興趣，就算連唔識用八達通嘟機入閘的柒特首，也盯實數據，企劃重燃市民對使用國內電子錢包的希望：

a內地每天每分鐘的叫雞頻率，因為電子付款好easy，會像恒指勁升，就快升穿三萬大關嗎？係就要做嘢！吹雞叫局長去禮賓府開餐，叫外賣雞。b電子支付，兼享飛行哩數嗎？弱雞男拎埋叫雞哩數換機票外遊，出國仍然都係獨沽一味，叫雞！一帶一路，宣傳配合吓；大灣區，手機「照雞」，打七折！c國內叫雞犯法，咁又點喎？有黨員做CEO的電子支付母公司，後台硬過十九大常委的下半身，「雞付保」升呢籃籌，全副身家唔夠買一個新界樓盤的柒特首，靜雞雞，入股。d撇除雞乜乜寶，市民最期待的是「不付寶」。走數，屬2.0管治專利，其他市民一律從嚴。凡欠「電子債」或者每個月叫雞使大咗，押解去西九高鐵站以內地法治罪！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
P你個K，馬雲嚟嘅！ (馮睎乾)

下一則
蒸魚、水煮魚 (高慧然)